[TVB]抗疫要屯糧，一定要買啲壽桃牌喺屋企！！！

點解？因為佢啲麵防腐劑夠曬多囉，超出正常標準三成，保存得耐就算武肺肆虐到下年都無有怕！！！浸完林鄭啲閪水都仲食得呀屌你

再者，情侶成日困響屋企，難免會有「親密少少既行為」，想避孕既大家可以食多兩包壽桃牌即食麵，因為佢既脫水菜包、調味油包含有接近可容忍上限既塑化劑，而攝取太多塑化劑係會影響生育既到時無限中出都不是夢

除此之外，佢隻雞粉都好值得推介，因為佢直頭係濃縮納黎，每100克鈉含量達21,600毫克，即係咩？即係食9.3克就超出世衛建議上限囉啱曬你班連登鹹蟲

【每日任務@ 21 Jul】
💎壽桃牌💎

壽桃牌2016年響佛山里水鎮投資30億，建立「壽桃綠色民生食品城」，喔，即係中國製造扮「香港品牌」

Source:
2016年《全蛋麵防腐劑超標三成》

2016年《鮑魚雞粉鈉爆高》

2011年《調味油，脫水菜包含塑化劑》

留言template：

無線新聞立場偏頗、時常斷章取義，多年來誤導不少港人，懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如ViuTV及77台，以免間接資助一間為中共維穩的電視台！而在 貴公司重新審視宣傳策略前，我及我的親朋戚友將會盡量避免光顧 貴公司，敬請注意。

1.如果你唔認同佢地既營商手法，請入facebook比
2.如果你想佢地改過，請留言回覆
3.如果你真係唔鍾意佢地，咁就唔好再買
4.對志同道合既手足留言比個讚

============================================
如果想準時收到TVB任務，一定要響Facebook同Telegram follow sayno4tvb團隊（我唔係佢地團隊），又或者得閒click入呢個Post（）我會盡量每日更新

FB:
TG:
舊版抵制List:

最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地

推

唉呀...唔好有TVB響標題呀...

,再開

同埋用錯標題...重唔重開...

快過毛毛

點解要放tvb呀

唔好推, 重開

轉推呢個

重開啊

抗疫要屯糧，一定要買啲壽桃牌喺屋企！！！

- 分享自 LIHKG 討論區抗疫要屯糧，一定要買啲壽桃牌喺屋企！！！

抗疫要屯糧，一定要買啲壽桃牌喺屋企！！！

有黃麵店啦

蕭生間鋪有麵賣

Push

你幾時做埋tvb 線

支持受影響巿民向政苦拎賠償